想搵一套變鳩態獵奇漫畫

記得細細個個陣起漫畫屋無意間睇到

開頭都正正常常變種人打鬥，有個女奸角係唔知螳螂女定蜘蛛女，扑扑下野會吸乾人
到後期既打鬥痴撚線，變左邊個高潮邊個死，最記得打到後尾個主角俾女奸角吸收左（個女奸角成棟大廈咁高），但個男主唔知點令到佢高潮，一個反cup復活左

睇下各位有無線索提供而家大個想睇返當年有幾痴線

好似前排先出完h動畫

有無名

Arachnid?

唔係啊年代同畫風舊好多，我諗係90年代產物

其中好似有條女走火入魔，俾人屌到話見到天國之門定唔知點，跟住變左奸咁

個漫畫名好似有x字 咩咩變種啊 進化個d feel

有d似 誕生 個個年代既畫風

無記錯個女奸角係溶撚左

某d位咁似 Elfen lied雖然應該唔係

妖精的旋律太出名我呢套冷門到仆街都唔知點解當時漫畫屋有得租

this?

係男主角同佢主題係戰鬥，但係以扑野戰鬥

好似有走火入魔既女配角俾學校老師（奸）屌到變節，變左鷹怪

殺手阿一

唔係啦我睇過

桂正和 - ZETMAN

海賊王？

都唔係啦，zetman有睇，都幾反英雄式王道漫

屌

Lm

下面講個女奸角準確d講係成棟大廈，即係一開始入去打大佬已經入左人個閪

點解個故事有印象

幫推